知唔知點解山東魯能贏波都畀人噓？

支持贏咗
那隊球隊

唔噓得?

1.
2.
3.
4.

0/10

佢地仆街就要噓架啦

好撚格鳩硬黎

班支那狗衰鳩格囉

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

痴線,師兄好撚高質

有條撚樣舉腳踢鳩費托個頭

曲到直必腸

山東老撚隊身型嬴晒，但佢地個樣好西化